# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:52-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-25 05:32+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:7
msgid "Signature file"
msgstr "签名文件"

#: links.py:22
msgid "delete signature"
msgstr "删除签名"

#: links.py:23
msgid "download signature"
msgstr "下载签名"

#: links.py:24
msgid "upload signature"
msgstr "上传签名"

#: links.py:25
msgid "signatures"
msgstr "签名"

#: models.py:20
msgid "document version"
msgstr "文档版本"

#: models.py:21
msgid "signature file"
msgstr "签名文件"

#: models.py:22
msgid "has embedded signature"
msgstr "内嵌签名"

#: models.py:37
msgid "document version signature"
msgstr "文档版本签名"

#: models.py:38
msgid "document version signatures"
msgstr "文档版本签名"

#: permissions.py:7
msgid "Document signatures"
msgstr "文档签名"

#: permissions.py:8
msgid "Verify document signatures"
msgstr "核对文档签名"

#: permissions.py:9
msgid "Delete detached signatures"
msgstr "删除分离的签名"

#: permissions.py:10
msgid "Download detached signatures"
msgstr "下载分离的签名"

#: permissions.py:11
msgid "Upload detached signatures"
msgstr "上传分离的签名"

#: views.py:50
#, python-format
msgid "Signature status: %(widget)s %(text)s"
msgstr "签名状态：%(widget)s %(text)s"

#: views.py:58
msgid "embedded"
msgstr "内嵌"

#: views.py:60
msgid "detached"
msgstr "分离"

#: views.py:62
msgid "None"
msgstr "无"

#: views.py:67
#, python-format
msgid "Signature ID: %s"
msgstr "签名 ID：%s"

#: views.py:68
#, python-format
msgid "Signature type: %s"
msgstr "签名类型：%s"

#: views.py:69
#, python-format
msgid "Key ID: %s"
msgstr "键 ID: %s"

#: views.py:70
#, python-format
msgid "Timestamp: %s"
msgstr "时间戳： %s"

#: views.py:71
#, python-format
msgid "Signee: %s"
msgstr "签名者：%s"

#: views.py:76
#, python-format
msgid "signature properties for: %s"
msgstr "%s的签名属性"

#: views.py:102
msgid "Detached signature uploaded successfully."
msgstr "分离的签名上传成功"

#: views.py:111
#, python-format
msgid "Upload detached signature for: %s"
msgstr "上传分离的签名：%s"

#: views.py:161
msgid "Detached signature deleted successfully."
msgstr "分离的签名删除成功"

#: views.py:164
#, python-format
msgid "Error while deleting the detached signature; %s"
msgstr "删除分离的签名：%s 出错"

#: views.py:168
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to delete the detached signature from document: %s?"
msgstr "确定要删除文档：%s的分离签名么？"
